電腦iPad set 抵唔坻？

叉包唔抵

原來㩒㩒張相出到